[IOS/AN] 英雄棋子團 (唔洗太刷首抽)

一、人族玩家的城堡選擇

1、帝國城堡和魔法學院的優劣對比

帝國城堡：核心技能——騎士專精、戰士專精、圍殺指令，適用於部分pve場景（如前期針對精靈龍）

魔法城堡：核心技能——魔法結界、砲手專精、天使吐息，適用於大部分場景
推薦魔法城堡：魔法結界、天使吐息是戰略級技能

二、人族玩家的角色選擇

目前人族角色綜合強度排序的T度榜如下：
T0.5榮耀騎士軍團指揮官
T1次元龍炮帝國皇后教皇
T1.5幸運女神天使長黑魔導師白騎士
T2聖騎士末日天使神域勇士帝國公主
T3賞金獵人狩龍獵人聖槍騎士火焰法師邊境老騎
T4勇者部落勇士火砲手皇家獅鷲大法師

三、人族玩家的紋章選擇

必備紋章：
騎士紋章——進攻士氣、防禦士氣
厄運紋章——攻擊弱體、攻擊弱體
魔導紋章——魔力感知、高速詠唱
妖精紋章——極速追加、追加攻擊
亡靈紋章——冰陣加持、大冰凍陣
惡魔紋章——靈魂攻擊、靈魂收割

仆街喇，支那驚
打到116lv 22-4精靈🧚‍♀️

唔是台灣咩？

団

好似係台灣

英雄棋士團
原廠：灵光游戏

台港澳區搵咗【香港仙峰 XFUN GAMES LIMITED代理】

大量重覆5星正皮

親愛的冒險家大人：
《英雄棋士團》將於2020年12月31日10點開啟伺服器「S2-比蒙巨獸」。

啱啱開SER已經出到S2
一般垃圾支那驚都係咁昆錢

唔是，是支那原廠